英國曼誠商會成員嚴正證清

代Fd Post

割

MI5 郁手了

光速割席
呢D咪醒目仔囉...

割啦
反正將來你個商會都好快玩完

同中共割席係正路

"表示理解"
又想食兩家茶禮

唔知點解佢嘅第5點陳述令我覺得佢係藍

感覺好似係因為香港政局令佢地啲藍人受批評所以表示理解，而唔係對黃絲追求民主自由表示認同同支持

希望係我諗多左

錢先係真理

似已經開左file

唔怪得有pr狗叫人唔好攪大,話會得罪政治中立的華人

簡單講想食哂黃藍兩家移民潮既茶禮姐

表示理解＝即係藍啦

去到英國唔洗特登比錢呢堆自稱「華人」賺架喇

識英文既買樓一撚定唔會搵返華人買

查閪咩 唔割點叫你幫襯

呢個亦係最主要點解支那一定會搞BNO既原因

Bno同流亡其他地方既香港人一但組織起勢力 就會影響到佢原本班藍絲賤畜係當地既影響力 從而影響佢統戰全球

原本只要係華人 去到外國無依無靠好易就會埋堆圍威喂 支那想佢地點 佢地就點 又易洗腦

犯國安法 拉得

點都唔會幫襯

志勇佢哋有冇興趣開番間

光割

Exactly

中立咪姐係藍囉

契弟終於識驚
奶共奶得咁開心
死返支那仆街死啦

啲賤種藍屍狗驚冇晒啲生意

所以我成日話要移民
難得今次英美澳加日台俾香港人大規模移民
以前量少就俾蝗蝦
量多重點會放過班蝗， 咁愛國實送佢地一程

港共就幫班愛國蝗
外國點會容忍班叛國賊

聞到味啦，你估仲好似幾年前咁任你玩咩，班大陸撚或愛國撚應該俾人實哂

有追開佢地YOUTUBE，好左多人留言插佢地

果邊開地產一定做過大量鬼國土豪,貪官生意

自己倒自己米係咩玩法

脫離商會?!
老闆仲會唔會有命過聖誕?

呢位清聽落有d外國生活經驗喎

你講得冇錯 因為以唐人街同華人教會為首既兩大關系勢力 根本係迫冇能力咁快容入當地生活既人埋堆

而同時 呢個世界唔會有第二種人比香港人更了解支那人

如果香港人可以破舊立新 就會成為海外除支那人以外既第二個華人勢力 而且係全面反支既立場

呢個真
個個乜乜同鄉會背後全部有共狗backup

驚成咁？
乜唔係有祖國撐你㗎咩

藍絲商會：又當我地係condom

一個都不能少

自己係英國就屌香港人係廢青

愛國你死返支那啦 係英國做漢奸

手兄做野。 又要做英國人又要做藍絲。

都唔知潛伏左幾多地下黨員

MI5 皇家警察開始查？

知唔知當地華人教會藍定黃？

大部分都姓陳 光速割

不過都唔幫襯

真係得香港人同台灣人最了解支那人嘅衰嘢

究竟間野係咪藍？ 仲諗住搵佢地幫手搵樓

難講 太多 而且唔同國家都有唔同數量

而且唔一定只係支那人組成 可以係馬拉華人 坡西等等

但大中華偽善藍絕對不下少數

怕失生意咪割囉

push

Condom

根本痴埋一臺就係物以類聚
藍就肯定不過睇錢份上即割

有2個老勢
一個係，另一個唔知

真 一定要keep住黃營互相懷疑

起人哋地方點都扮下
你估依家香港嗱

曼撚大把人都知佢地藍 隔離班pr仲想扮野
呢間野紅到仆街都割蓆

係 你諗下 平時一有咩反中價值既野就話人地西方岐視佢

如果到時係香港人組織有份參與 甚至帶頭 佢又少個藉口 而且亦可以令多d當地人明白到事情既真相

間野專割水魚
仲要專劏水魚香港人
local生意唔接

都話左支那狗比人捕獵，呢度又中一隻

有POINT
堆China TOWN 組織好多都UNDER強國

依家移民果班唔係黃就係怕左中共, d 地產佬多得個商會唔少, 仲唔出聲明咩, 最搵錢呢個時間 , 比個商會咁搞法, 本身出曬力比曬錢 d kol 水人去曼買屋

似係偽中立

抵劏， 去到外國照幫襯支那人

教會真係一個首先搵嘅 location

台灣人都係認知上知道dd
行動上仲未跟得上
得法輪功，新彊，西藏，香港先多d人知

住係英國一句愛自由民主類似既說話都唔敢講

殊...

因為超多香港人走佬去英國

會長表達個人意見與本會無關

呢班仆街冚家產 愛國就留係大灣區 過咩鳩英國

藍多

外國華人教會 90% 係自稱中立但會話唔好搞事果d , 你話呢 除左某d 香港台灣後生自己搞果d 會好少少

譴責都唔敢想食兩家茶禮？咁有骨氣唔好做黃絲生意嘛

驚撚得罪咩
去到都唔打華人工啦

我唔信佢地會長冇佢地支持會出依啲post

外國有好多支那協會控制當地嘅支那勢力

香港人 台灣人 東突人 圖博人 日本人 傳國人 先了解支那既仆街野

#2 Genesis 英國創城地產

陳啟麟 Alan Chan
曼城華埠街坊商會 副會長
^應該都好難話唔知 唔係

好多移民顧問都推介創城
打住LOTR名義賺錢 揾英籍藍屍喬寶寶做代言人

Too Late, Mate. MI6 is after you.

篤番一兩隻英奸出嚟先啦

做PR做到咁，個條友一早要炒啦

全間野都講廣東話

送佢地上路啦

依家風頭係水人去曼, 師兄考慮下其他地方, 曼已經比班藍有錢佬插曬旗水你地d 錢

政治中立=藍
2019年開始無中立，pr狗以為呢招仲呃到香港人，得左膠會信

畀中共收買哂既衛星間諜組織，冇水喉射住點喺鬼佬地頭插支旗搵食

所以好多pr 屌人移民
或者屌移民果d香港人聚埋一齊
怕黃營移民反咬班英奸美奸澳奸加奸

唔幫襯華人未得囉
講真香港人如果人數夠
開黃店實支持返

呢間做地產黎緊bno咁大條水做下樣扮黃都要啦

真係搵鬼信咩,呢堆親中商會唔係親中點會join
正如香港人唔親中會唔會join咩福建 同鄉會

華人教會九成藍是常識

要返就返洋人教會

九成藍
唔好妄想有黃

一黎舊一脫移到民既都係既得利益者多
同埋年紀大既會友仍然把持住教會朝政

A

唔會聽你死撐
過英國既巴絲記住抵制英國創城地産

搵藍屍喬寶寶賣廣告

你話呢

W

割。食菜咁易啦

轉頭私底下咪又係屌我地廢青暴徒

正路就租屋住下先, 睇清楚先, 到時住落睇清楚想住邊d 區再搵 local 地產買, 隔山買牛好易中伏

驚無咗香港呢排班移民客啫⋯⋯過一排咪入返會囉

但連登仔話唔好圍爐
要融入社區喎

所以你唔見自從有bno 5+1後

所謂既英國「youtuber」「kol」就好似雨後春筍咁

十個有九個都水人去曼城。講黎講去關於英國既野都係不停重覆又重覆咁。非常片面。

親耳聽過教會高層曱甴前曱甴後, 快d 打撚死佢地, 我好想知佢個教義係乜

分分鐘有份拍英國盤廣告, 同埋喺香港開展銷會

班五毛pr真係專屌香港人聚居
話咁樣代表唔融入都on撚9

所謂教會高層都係一班既得利益廢老

英國地產代理也要搞黃色經濟圈

咁宗教, 不嬲都係為利益.
宗教=古代版心理醫生.
生意嚟架啫

要查既話，班餐廳，飛髮鋪全部都含都得

唔洗咁煩

直接幫襯返local 西人agent

所以仲送比錢班唔熟唔食既撚樣真係自作賤

而家d英國youtuber 無一百都有幾十個

每日不停重覆咁水人去曼城

我寧願比錢西人賺

查稅咪最好玩

曼城曼聯出名吖嘛, 英國好多地方好住過曼, 依家係班有錢佬插曬旗係曼水人, 後面根本就係香港班藍絲官同有錢佬

唔好搞錯, 我 100% 同意走到就走, 唔好留香港

這班英國優秀的地下党员 怕什麼？
有偉大的党保佑
一旦MI5內政部查佢地咪一齊強調被種族歧視

外國華人九成九愛中國
只係睇屬於左膠定奶共

放心啦

已經有人投訴左list上既人名

割都唔會幫襯
Fwd俾班移民frd先

香港教會定英國教會

英國咁大

真係大把地方好住過曼啦

各位,希望唔好放過呢班仆街!!

agger

幾時查埋UST蝻啞狗

外國 ( 老美 )

被代表

我都同認為唔好只係圍爐呀

搞咩香港城真係唔好

但人唔係得一個身份 一個星期有7日 一日有24個鐘

平衡分配自己既時間

貪佢咬得大啖啲咩 班撚屌唔熟唔食啦 扮撚哂同聲同氣

可以send埋比英國移民局

可能千人計劃既人

英國叛國法快上馬要run下

割都割唔切，醒目

第5點，有可能係藍底扮中肯先會用呢D字眼。
就好類似空嬸牛肺飯拍烏蠅然後抱怨消費要分藍黃。

記住係 「有可能」 「類似」
預左會有人睇法唔同

講真，華人冇理由唔清楚華人係咩料

總之藍就梗架喇

而家割都無用

「左膠」 只係佢地唔敢認撐警 先扮左膠

班教會華人會果d 全部用 wechat 開 group, wechat 上面 share 果d 片係乜你都可以想像到, 一定係黃果邊全暴力畫面, 間接本身唔理世事果班味信曬

所以仲叫人融入當地生活，唔好再有香港文化，on 9，去做個會同佢地打對台，人多，吹呀！

根本都冇割過，咪又係賴社會對立

外國電視, 都係播CCTVB 啦. 班廢佬.

有咩地方好住又好搵工？
我諗住考埋車牌就過去。

總之你見d youtuber 力推既地方

就唔好去
youtuber 無推介既你可以考慮下

仲唔割就準備當間諜咁查

99%

講多兩句就話咁佢地都唔應該用暴力

再黎就警察都打份工

外國果d 左膠就係乜都扮中立, 但明明有曬立場

一定要話比所有人知, 呢班仆街要收皮先得

傻仔先買曼城，工業區為主空氣差，曼城樓花又有多次爛尾紀錄

驚呀？

Too late
一定逐樣逐樣舉報

查乜呀

英國佬要做一早做曬, 呢d 商會親共唔係第一日

佢地出聲名係唔想少左黃絲左膠移民d 客, 依家走大部份都係依d

怕英國佬查你地諗多左

有冇咩地方番 office YouTuber 又無介紹

以前為可能扮藍揾食呢
呢十年八年好難唔食大陸喱條水

咩地方都好，曼城真係咪去，唯其搵工，不利就業，一定係要創業，打工你真係預咗十分有八份係大陸人做老細

假如走得甩既 香港人

仲埋番 曼城華埠商會 堆

或者搵 英國創城地產 租置當地物業

就真系笨㭍lor

幫大英祖國清理下門戶

曼城咁多中國人？
香港創業已經好難，仲要英國人生路不熟，都係去其他地方打工算

想知返office除咗london, man, birmingham
仲有咩選擇

其實使乜咁急買樓.
去到租返1年半載屋住先.
住熟咗. 知邊PART 打邊PART , 先至開始搵屋啦.

一睇第五就知又喺騎牆派，講嘢虛無漂渺，想食兩家茶禮咩意識形態傾向二元化，同啲自稱中立，實際上利益掛帥嘅暗藍有咩分別

英國手足同我問候吓高官子女

好明顯係藍/綠
講二元對立通常都係老屈有人反社會乜乜乜既言論
移民又偏偏係黃多 佢緊係要扮下中立

割乜春物以類聚純粹為商業利益而割，當然如果轉做污點證人篤英國班仆街出嚟就會支持

驚得失香港黃絲客

第五點同啲懶喺高人一等嘅中產暗藍語氣一樣，避重就輕，根本講完同冇講冇分別

咪撚玩啦 扮藍搵食都講得出
其實移左民既中國人最怕奶共 怕你用返中國果套 共產佢

割都算係肯做野，你睇福建360都話自己好無辜，但係講到尾都唔肯同福建社團割

邊個講過割席就無事姐
有join呢個商會嘅個堆團體都係為咗利益姐同英國舉報呢個商會做過嘅仆街野先令人對你有返信心囉

割割割

總之無幫襯，割乜都唔關香港人事

就好似有間賣調味料的文記
個老細話點解食飯都要分黃藍

實際就係藍絲

你查下uk crime rate 最低頭十位就明

返office 白領工！？

抆水d

個post底野生bob叔發現

割席犯左黨安法啦

london zone1，真係要努力D

割席了

係 白領
上面巴打話曼城打工唔好喎

香港人可以過去幫手捉共諜

擺明做香港人生意又要討厭香港人
冇人幫襯抵死㗎喎

想做香港人生意既咪打返我地八字真言出黎立投名狀

唔係既話一律當藍

MI5, MI6唔會同你客氣, 而且睇唔到既地方仲惡過土共不過唔會無命既, 叛國罪最多係坐d高度設防, 不見天日個d, 有基本人權, 食訓柯4腷牆

好似藍

傻仔

香港黎近大量去英國加拿大，溝淡翻當地藍絲同小粉紅
人一多就有力量
先唔講集會，淨係黃圈都搞死班藍絲生意
白人出手，班小粉紅就會話人歧視，但係香港人出手就唔同，成件事升左級
幫佢地報下税局，MI5，移民局，睇下佢地係咪咁守當地規矩囉

中立=藍啦
係英國都唔敢講句黑警死全家

做地產
就梗係割完先
BNO 係一塊大肥肉

MyRadio 都有條仆街粉腸上節目
走去同人講申請5+1 要有英國地址先得
個個都想水人急急腳買樓

唔識英文就要俾「同聲同氣」嘅溢價
唔使咁嘅服務做乜仲要俾貴啲？

我都係咁話, 未見識夠呢班冚家鏟啲衰嘢咩

一齊去洗板問佢支唔支持香港人爭取民主自由

咁佢本身唔喺香港就無必要歸邊嘅
唔鍾意咪唔好幫襯佢囉

有堆人食LOTR走,就串9 香港人笑李私煙係同藍絲無分別, 屌人唔走係無勇氣及放棄追求自己幸福

條垃圾又唔諗係因為前線抗爭英國佬先會開放比香港人
消費別人的生命仲扮正義

好多左膠都係呢種人

此地無銀

英國樓真係得好少地方個價硬同有升值潛力

果邊大把仆街扮黃絲其實係呃你買樓

錄佢音
告佢dehumanizing hate speech

再報稅局
教會推中共propaganda
違反501c 免稅原則
直接收佢教會檔

屌佢老母
你以為你係中共主場呀？
民主國家
我地仲唔搞鳩佢呀？
咪留手
狠心啲
搞到呢班奶共仆街神棍收皮

HEA左D, 講句香港XX黎聽下先啦

唔好成日spin去迫人歸邊

入中共控制的商會已經係歸左邊
等於正常人唔會入福建商會的

同埋竟然指責人迫人開口支持民主自由普世價值
咩係民主國家唔係基本咩?
嚮往獨裁就去大灣區

割得咁撚快！！要錢唔要人

又想搵人錢又想屌人爭取民主，邊有咁稱心如意

認住咪幫襯錯tim呀

以為辭職就唔洗比人查

走得如此快反而更顯得有問題
大把人用房產, 生活顧問的名係英國幫中共幹部洗野

佢本身盤數會唔會有問題

姓陳嗰家應該好有問題

幫佢返大灣區享受晚年啦

查佢地老母閪啦

有班youtuber就係做生活顧問搵食
你pm問下就成個星級團隊介紹比你,條友就食轉介

班人的5+1資訊係誤導的
因為5+1實際係把門檻壓到無得再低, 已經係尾水

所以呃埋最後一筆

如果你唔係會計個d專業，首先就好難做返本行，文員就咩城市都可以揾到，不過真係個d垃圾文員工打下字冇上升機會個種，英文唔local係一大死穴，要浸本地英文

睇下香港班奶共狗點做
強迫公務員宣誓
再搵一堆五毛,0 post假acc批鬥公務員

點解係民主國家班藍絲五毛因為係少數就可以扮中立唔比人玩

唔好以為割咗無事 生意照做
大家去曼城 唔好幫襯呢班PK
認尻住佢地

咪撚笠水呀屌你老母 翻黎同我地一齊堂堂正正做中國人

有班撚樣好認真批鬥公務員
但英國曼誠商會奶共唔理,無出過任何一個post批評警暴

英國曼誠商會就係中共係英國的鷹犬

幫人地手反共

外國華人組織9成9係奶共奶到上天
that why 美國國安成員都要見香港人
就係有野想我地做

that why 美國國安成員都要見香港人
就係有野想我地做

講得啲咩「二元化」就知咩料啦冇得扮

屌啲同鄉會根撚本就係老黑鄉黑

狂批鬥香港公務員班會員唔敢入post
就係同先前幾次一樣
用大量0 post狗acc spin

點解英國曼誠商會幫中共做野果班會員完全唔理
公務員比人屈去宣誓就要追殺至死

咁開心 推

WhatsApp group 重係比班中立撚係度帶風向

搞到會長返大灣區先

唔好係英國買香港地產狗起的樓

我成日都唔明香港式管理的樓有咩好
班仆街保安見業主叫政治口號竟然報警拉業主

姐係交管理費請人迫害自己?

果班係香港藍絲同深圳班賤種中國機手

其實都係藍

仲有唔少post吊人移民，呢啲吊真藍絲post就冇人推

次次有人屌司法迫害就有個叫MattHelders的會員上水製造無聊罵戰spin
跟住就係殭屍acc出現

班支那毛係有大量acc洗熱門

打把啦 之前咁撚串嘴

英國有hate crime 㗎…

其中一項係針對＂種族＂，如果借呢個機會，表明英國官方視香港人為一個＂種族＂，真係一舉兩得呀！

要做一早做左, 佢地唔係今日係咁, 佢地d 乜會乜會幾十年都係咁親共

推

08年香港人仲話自己係中國人,睇奧運意淫大國勃起
見人講支那就屌9你黨國不分唔理性, 盲反

所有野都要有人推動

推到仆街

聽連登仔講就67啦

之前工黨都唔會幫香港人咁，依家係國會追住保守黨chur 佢搞BNO
人一多，有光環有noise 有選票就自然有黨做嘢
BNO係英國長住係有得投票

bno5+1同美國開門都係死chur下的事

一定要去英國起壇同班藍絲賤種磨落去

短時間玩唔謝中共都可以舉報英國賣港藍絲

到時就有齊到埗港人嘅地址，電話，證件copy，家人，所有資料

好睇鳥

間嘢本身都係藍

快啲話比英國啲議員

佢個表示理解係咩意思
唔洗幫襯

花生

見黃講黃話 見藍又講藍話

幫襯就唔會 最多唔狙佢 如果佢冇再9up

我地英國曼誠商會有比錢支持恐怖主義係咪唔得先

移民英國既手足，千其咪搵依間地產代理

一支鼓油都唔幫襯你買，死籃屍鋪

都割得算快

乜撚嘢二元化，區議會都一面倒啦，民意係邊一邊係好明顯
藍扮黃收皮啦叫佢

扮哂嘢叫佢地嚟開talk，打佢老母都仲得呀
女皇睇場，有事咪搵黨囉

今次真係welcome back

痴撚線
唔想做美心第二

大難臨頭各自飛

屌成個會都係垃圾

拿石頭... 阿爺教佢哋嘅

曼城近幾年好撚多恐襲 嚴重罪案 sas ctsfo成日爆門拉上報紙 你住埋我果份

大城市+比倫敦平一截+雙曼多fans好sell嘛

依間野廢到嘔
最叻咪叫你買最近起好果幾楝高樓
再比佢地放租中間食你一筆
再複雜啲都唔鬼理你

攪返個曼城黃色經濟圈抗衡下

Ronald M F Kung
打算移民曼城既港英餘孽 有陣時做人都唔係事事都可以暢所欲言， 希望香港人聰明D睇嘢唔好咁表面，叫一句自己係藍定黃係唔難，但係背後仲有咩故事又幾多人知呢？所以比D時間睇先吓判斷啦

瘋狂spin中

Ronald M F Kung
唔關D會員事…… 人地真係比佢害死

呢條撚樣係fb group loop左成日,懷疑有份
入會前又會唔起底先?

背後仲有咩故事又幾多人知？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

啱啊
要入一定係用 racial hate crime 入
intra-racial 都係 crime

趕班老坑出境啦

咁撚愛中国就唔好去英國啦

摺埋佢返你祖国做生意啦

英國大學畢業你都唔知行情？你top up 仔？

畢咗業一段時間+冇喺嗰度搵過工點知
你鐘意咪當我係囉

醒水快手割

照send比MI5

所以做人最少一定要識多d唔同語言

有無人報左串?
等緊佢地返黎中國

俾人割蓆

班仆街走去外國又唔跳出自己comfort zone

一班黃絲去佢地又變小數派

藍屍廢佬內亂🤣

對意識型態嘅二元化表示理解，即係對唔同嘅事都有認同&反對，唔似藍絲，因為藍絲係乜尻都唔諗，唔係盲撐就係盲反

知驚啦

Push 去到外國 一定唔好屈服群呢班賤種藍絲玩
另外有個post又係講呢單野
有條友竟然話唔好得罪佢地
睇到我眼都突埋

早幾日先緊急開會話有共諜
今日就出個咁既FB POST好難唔另人懷疑

好睇囉 英國可以捉共狗

要做藍絲中國人 但係又唔敢認
澄清都冇用啦 永不錄用

49000咁低質

其實喺英國支持英國政府，英國警察。同trump 支持law and order 一樣其實冇問題。同香港嘅藍有分別。

要小心同屌嘅係紅。

冇錢就係有錢你叫佢叫光復香港都得

縮呀屌你老尾
咁無吉士

神愛世人

正解, 間諜無佢地份, 由上到下都係睇錢 only

中立

睇得通透

隔離post cap哂圖，仲扮無講

[注意] 英國藍地產, youtuber, 商鋪 - 唔好比錢佢地賺

縮得咁撚快既

重點唔係comfort zone
重點係上一代既移民撚唔係太擁抱民主自由價值

佢哋只係想搵錢先去外國

入得呢D垃圾統戰飲飲食食商會
中條L立咩

割又割唔晒，想食兩家茶禮。

不知咩係香港人身份認周